見到個女仔等巴士好有女朋友feel

有圖就比人屌死毒撚
無圖就比人問候老母

點解我依家變到咁

睇到就睇啦
睇唔到就算

？？

你真係好撚嘔心

我都唔想咁

係人地嘅女朋友feel

咁撚多條女 你屌曬？

即係邊個？

似有媽媽feel多喎

師兄大老山隧道？

屌你 做乜影鳩我條女

你點影的

show 畀佢睇呢個 post, 即刻有話題媾佢

咁似arm channel 米媽既

咁等地鐵小巴個啲？

老襟?

死毒撚 抵你無女朋友

個女仔咁就比人擺左上連登

？？？

癡撚線

相認post

世界真細小

唔好咁變態擺人上連登得唔得抵你冇女友

你同樓主跟人 好變態

我無跟人，係巴士上面影
都係玩想玩下膠估唔到會咁
唔知點解會有人去跟蹤
已經求admin del post

間條ok

咁似啱Channel個MELODY MA

有無咁橋

希望再有撞到既人
繼續補圖

洗定屎忽啦

成班毒撚痴撚線

條女好似幾正

全民跟蹤監控

間條女條腿應該幾正，可以玩成晚

連登仔真係無處不在，等個車買枝野飲都相認到，CLS

條女一定嚇撚死

cls
諗住樓豬照人相已經夠痴線
點知你仲癲

其實今時今日個個戴晒口罩 好易中伏

推到佢本人見到

米癲拉
雖然幾正

應該係啱Channel 米露迪 啦

起碼已經知全部部分都正，係得鼻同口唔知姐

口柒鼻柒已經夠死了

跟蹤

仲有冇多張相

報狗

係咩

似喎

快d黎armubuy買野啦

驚已報

樓主好變態

Cls 等個巴士都比你影 樓主變撚態

收皮啦樓主 跟本兩張都係同一個album
貼就貼晒出黎啦

LM

好慘
亂尻黎

大佬山我含巴士站？

係咪又係啲打手扮晒嘢想推條女上位啊

個女仔而家勁危險

咁似米媽

我女朋友黎..

一般貨色咋喎

好man，正

法官大人

真係慘

心口嗰個係咪sex toy

on撚鳩 人地等吓巴士都要比你班撚樣放上嚟 仲要跟蹤

CLS btw 咁大個機會比你幫佢都唔好好把握 人地無手呀

痴撚線

一撚定係 果陣鄧月平就係咁樣扮比人偷拍喺高登上位

應該係，應該係寂寂左好耐

Cls

咁都唔幫手

CLS 好想CAP 留言放上台灣forum

笑撚死

痴漢

gchi

cls
連登仔勁過政苦D智慧燈柱

變態 報得警

樓主痴漢到。。。

Cap定圖篤灰 你班跟蹤狂

其實連登仔已經好撚大膽 咁樣尾隨人影住人哋 如果突然間有其他諗法 個女仔仲得了嘅

葵興？

屌癡撚線毒撚

就係因為你班仆街搞串個party 宜家少左好多熱褲女女

一陣條女見到呢個post 然後自貼

笑撚左

似拍三級片個Jeana

嘩屌好撚不安希望個女仔冇事

乜咁岩呀

樓上巴打快啲相認啦

連登影武者

宜家係咪瘦就已經係靚女

年幾前仆街既連登仔返黎啦

呢個post好好笑

其實佢心口粉紅色嗰舊係乜嚟
成日見上咗年紀啲人有

見佢戴個空氣殺菌機就知智商唔高

有個變態放你上連登

空氣清新機

咁先正，好呃好屌

會變左你個名

個女仔最後有冇平安返到屋企？

外國嗰啲反社會變態殺手

會紀錄追蹤獵物同行兇過程
得手後, 再發布去報館或者互聯網
從而取得第二重快感

記者朋友你地好

啱channel 賣廣告？

原本都覺得正
一見到部臭閪機就知
只可以屌 女朋友都不了

照人相？

週圍都係線眼

連登真係好多變態佬

人哋無出樣你就出樣

連燈仔成世無見過女人

有時都唔明，點解戴哂口罩都可以咁

樓主變態還變態 但咁樣其實都係防 mp 狗嘅一個好辦法嚟喎

米媽似會著背心

見到個毒撚望住個女仔等巴士覺得個女仔好危險

瘦底係幾正

警已報

係好有潛力，呢條女如果著摟屌裙既話

睇返cctv即刻知係邊個巴打影

死毒撚,屌你老母

咪就係
我最近都比人影左幾鑊
真係好恐怖我唔知佢地無啦啦影黎做嘜
戴曬口罩咁有咩睇？
仲要舉直曬部機咁影好q痴線現實見到呢d真係會覺得好不安

我心諗，你唔俾我除咗口罩係哨牙嘅，係鞋抽嘅

仲推緊

唔洗著 就咁都覺得正了

如果做到女友真係要屌到盡，哄佢著sexy d出街得閒又抽下佢水，夜晚揀佢打野戰

唔好成日掛住扑野啦